%==================================================================
\ProvidesPackage{jfu_2019}[2019/05/12 v.01 For IFCE 2019 meetings]
%==================================================================
\RequirePackage{xcolor} % Definir cores das caixas de seção;
\RequirePackage{titlesec} % Customizar texto das seções;




% ==================================
% Formatação das Margens da Página
% ==================================
\RequirePackage[a0paper]{geometry}
\geometry{
%   showframe, % Para ver as linhas de margens.
%   verbose, % All relevant dimensions are reported in the .log file.
%   nomarginpar,
    %
    paperwidth=90cm,
    paperheight=120cm,
    centering,
    %
    lmargin=10ex,
    rmargin=10ex,
    %marginparsep=10ex,
    %
    %headsep=10ex,
    %headheight=10ex,
    tmargin=10ex,
    %
    bmargin=10ex,
    footskip=15ex
}



% ============================
% Formatação da Fonte Padrão
% ============================
% Fonte compatível com a Arial;
\RequirePackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}



\definecolor{verdefundo}{RGB}{35,98,30}
\definecolor{verdetexto}{RGB}{255,255,255}




% ==================================
% Formatar identação dos parágrafos.
% ==================================
\RequirePackage{indentfirst}
\setlength\parindent{20mm}





% =================================
% Espaçamento entre linhas de 1.5;
% =================================
\linespread{1.3}








%======================================
% Customização do MAKETITLE
%======================================

\renewcommand\@maketitle{

\noindent
\includegraphics[scale=0.9]{figures/logo_banner.pdf}

\noindent
\begin{minipage}{\linewidth}
	\vspace{10mm}
	\let\footnote\thanks
	\centering
	{\Huge \@title \par}
	\vskip 10mm
	{\huge \@author \par}
	\vspace{5mm}
\end{minipage}
\vspace{10mm}
}







%================================================
% Customização do texto: Título do Trabalho / Autores / Email
%================================================
% Necessário pacote "authblk"

\renewcommand\Authfont{\bfseries}
\renewcommand\Affilfont{\normalfont\itshape\small}

\renewcommand\Authfont{\fontsize{40}{14.0}\selectfont}
\renewcommand\Affilfont{\fontsize{35}{12.0}\itshape}

\renewcommand\Authsep{, }
\renewcommand\Authand{ e }
\renewcommand\Authands{, e }







%================================================
% Customização das caixas das seções.
%================================================

\newcommand{\mysection}[1]{
\fcolorbox{black}{verdefundo}{
    \begin{minipage}{0.97\linewidth}
        \large\color{verdetexto}\uppercase{\bfseries{#1}}
    \end{minipage}
	}
}


\titlelabel{\hspace{1mm}} % Espaçamento nas caixas das seções.
\titleformat*{\section}{\mysection}









%==== FIM =======
\endinput
